kfc雞皇飯得一粒雞肉

岩岩開蓋完全未食 得珍貴雞皇雞肉一片

雖然我都明係後生仔女番part time搵下零用錢 但可唔可以比多幾片雞肉我 唔該呀

仲食kfc 抵死

陰公

偷食kfc一餐 唔係美心就算啦

話明雞皇
一盒得一個皇係好合理

KFC無左個特價茶餐

依盒係雞霸皇飯簡稱雞霸飯雞巴飯

關公災難

皇者係得一個架啦

兩皇一后

管理層可唔可以檢討下點樣做到好似m記咁份量劃一 諗下計仔做好間公司好嗎

磨菇飯得汁無蘑菇我都試過

下次報海關 商品說明條例

你又唔當面屌佢

D員工都唔知係咪睇每日剩幾多汁黎出糧
次次都不勁少

會衰十一

應該係隻制式羹問題 佢地都係負責整熱佢 應該無所謂既

個飯有啲雞皇

黃店來體諒下

我飲可樂

你叫佢俾多啲汁囉 我都係咁做

d汁汁好肥 唔夠膽多汁

雞皇既一塊雞肉

皇係得一個,所以雞只有一舊

我都試過
俾既汁仲少過你超多
自此以後唔食kfc啲飯

Btw 佢有時薯格都俾勁少 5 6舊咁

仲交稅?仲飲東江屎水?仲坐公共交通?仲交租比地產商?

但都可以不多d架姐
試過食蘑菇飯 得汁冇蘑菇 d汁覆蓋個飯1/5都冇

啲汁稀能到鼓油撈飯咁

我寧願唔要薯格比多幾塊雞肉我 次次都食唔哂 好油膩

蘑菇汁好難食 無味道的

抵啦仲食藍店kfc

你講依堆有得揀

老老實實你有冇偷食麥當勞

kfc有咩問題?

有一粒算好，試過得d 汁同菜

Pull

以前試過影張相send去佢地CS投訴
然後佢地寄番張coupon 俾我換個飯

KFC同美心同一個集團
結論：抵你死

仲食藍店

好耐之前食過有盒一舊雞肉都無

仲衰過粟米六粒飯

食銀龍
啲白汁多到瀉

D雞舊舊都細到咩咁

食快樂蜂唔好？
食黃店炸雞唔好？

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

食過幾次 一粒雞都冇

食得藍店預咗啦

雖然m記狗都唔食，但kfc真係做得勁頹，好似無人管理咁

唔出奇....依家好閪啲飯

我都試過我仲係大飯果盒

有肉咪算好，細飯有時一粒肉都冇

咪係 條路自己揀 仆街唔好喊 唔係話唔食得 但係食完瀨野一定係抵撚死

好耐以前就係咁啦
以前仲試過雞肉都冇,得汁

好耐啦
份量少到
無食好耐了

融左落汁度姐

轉薯蓉啦

KFC 班員工似咩樣個個慢慢吞吞 執餐得一個人係到執 仲夠膽死一次過執曬三四個餐先再出 慢上加慢 等餐既人再加多 又迫 成班臭閪mk 妹係度吹水

相反m記條流水線真係似樣好多 雖然m記啲薯條都係成日得一半 真係屌佢老尾

打回原形

弱智就唔好衝出嚟柒啦
弱智仔

一即是全，全即是一

有一粒咪算好囉
仲嘈咩

食藍店。抵撚死。

麥當勞有新套餐無人講?

我藍都笑佢弱智

你咪笑囉
騎呢怪覺得自己有影響力?
有既, 上網人地唔知你真人係點個陣囉

食咪食囉 關你撚事呀？

抵撚死

駁吾刀

KFC員工好黃，用行動同你講以後咪撚食

都有 買外國枝裝水 交通就搭巴士 的士 uber 比咩藉口話冇得揀 係你唔想揀姐

樓豬玩開三皇

講左咁耐都仲要講 KFC怡和集團既，唔知怡和集團做過咩就上網search下

黄藝人唔係聖人 唔好一件半件事就化到無限大
自己問自己做得夠唔夠好先

咁我唔食 kfc 佢仲點會搵黃藝人拍廣告，黃藝人又點有飯食

黃店食完賴嘢
都要講好好味 要包容

其實呢，用水方面係包括埋沖涼
交通方面九巴係新鴻基，城新巴係新世界嘅，黃嘅最多叫黃的同call4van
當然，以上全部用晒黃係可以嘅，不過細佬我窮無能力做到選擇，但飲食同其他日常都可以有好多黃店畀唔同人揀啫
其實我無話一定要全用黃嘅，只不過上面個巴打舉嘅例子真係好好無說服力，再者樓主食藍店仲大大聲開post想人幫佢抱打不平，既然係藍就當場屌柒啦
最後，你可以串我移民，不過可惜我無bno又唔係香港出地，所以走唔到，ok?

KFC唔係太古咩，係同一集團咩

我偷食你條女一次
你大人有大諒原諒我啦

怡和咪又係撐狗，有分別？

咁又點？ 全部都可以做得到 係你唔做姐 咁冇理由人哋食kfc m記就唔得 你搭狗鐵 乜野巴士就可以嘅

我試過大快活食豆腐火腩之類， 一嚿豆腐都無。仲慘過你

9秒9拎返去俾個經理睇，佢笑到pk咁伸個頭入去屌9廚房，然後廚房見到又笑到pk.......即刻喺窗口位放滿豆腐出嚟。

我見到成日間嘢爭嚿豆腐都可以歡樂成咁，本來返工返到木嘥嘅嘴角都笑咗。

盲人上連登

係呀 你揀家嘛 講得冇錯 當然你要屌都冇人阻你 因為抵你嘅

唔比人哋窮 食下kfc? 搞撚笑 雙重標準到

PT 係咁上下,9求其就算
你堂食就屌到佢,外賣返屋企無仇報

的確無

睇見就嬲

係咪睇電視

升到咁都仲食KFC

有無叫咗去百事可樂

明明薯仔先係精粹

kfc 啲後山女其實幾得意

成pan汁入面得返一粒雞肉你想我比幾多你

你算好啦，我試過雞都冇粒，我叫佢蘿蔔王飯

如果佢知道我重倉btc 條靚女一定問我攞電話

我都試過, 一粒都無

Kfc 請人質素係咁低
唔摺算係咁

全港最黃嘅連登仔都食,點解佢唔可以？

我試過叫多汁
有3份之1桶飯係汁

有9折？

咁你邊度出世？

仲衰過蘇乞兒碗狗飯

一粒雞皇飯

五星大國

都係撐警集團

KFC 咁垃圾仲食

以前返過pt
炸得最靚啲雞會留返俾自己

人哋做你就跟住做
都幾冇主見

食藍店都算啦
仲攞上嚟講
間接幫佢宣傳

屌佢老尾on99

秒

仆你個臭街唔畀人勁撚多Yuu積分？食窮藍店又唔撚得嘅

Sor想正評hi錯隔離

一粒比多左你
見過冇既

入嚟就係為咗睇呢篇嘢
點知碌咗好耐先有

成本問題，KFC呢啲好易搵到差唔多價錢嘅替代品，但係水同埋交通工具嘅替代品就唔係個個負擔得起

衰啲講句，個個都咁有錢香港而家就得返班藍絲喺到圍威喂啦，我哋仲留喺香港等俾人拉咩

之前食過d飯煲到勁林 好似粥甘

仲有

怡和集團，一餐都嫌多

你坐左幾多年
由2016年開始已經係咁啦

咁撚戇鳩嘅point都叫秒